頭先重睇0093

頭先重睇0093
睇到推石果段一路睇一路諗番D圖,笑到我仆街
明明件事好sad

有冇人知呢幾張"阿寶"圖既原作者係邊個

佢,好似係

推石仔個到真係好滾動,比起巴垃圾擋衛星炮個氣氛正好多

我一路睇一路笑炸
咩氣氛都冇晒

渣ga!

區區一舊石仔睇我用高達推佢返去!